推薦紀錄片《狙擊毒梟行動》

《狙擊毒梟行動》（英語：Cartel Land）是一部的有關墨西哥毒品戰爭的紀錄片，由馬修·海尼曼（英語：Matthew Heineman）導演執導，內容主要關於墨西哥毒品戰爭中抗擊毒梟的民間自衛組織（vigilante groups）。主人公為亞利桑那州邊境偵察兵領導人蒂姆·「能手」·福利和墨西哥米卻肯州民兵領導何塞·曼紐爾·米雷萊斯醫生。

大家都知墨西哥d毒梟有幾痴線，收買哂政府d軍隊同政府，根本政府就係毒販支部（同香港一撚樣），最後終於有人揭干起義保衛家園，成功趕走班毒梟。墨西哥毒梟割頭剝皮佢哋都未驚過，班垃圾圍村仔你哋驚咩